銅鑼灣sogo門外 李私煙出沒

路過見到 講大話 死全家
擺檔叫人撐警

source呢?轉頭落去屌柒佢

我本人見到
3點已經擺檔 當時冇佢

尖咀完左直落老銅？

落緊雨 可能隨時走
加上佢人唔多 得幾個 唔值得
港島路過既 一齊出句聲就得

有冇港島人幫我補圖